旺角登打士街執到李生你個銀包

唔見咗既留個tg /email/contact，今晚搵唔到人聽朝拎去警署

1

2

睇到嚇一嚇 好在望望自己個袋仲係到
BTW 幫推...

幫推

Pish

即刻望一望
唔係我

召喚李生

出黎

屌你 我岩岩真係跌左銀包
但唔係登打士街呀

都係旺角？銀包咩色

唔係旺角呀 黃大仙😭
黑色 皮 有d 鍋釘咁既野一排過

祝你搵得返

有冇朋友姓李跌左銀包

yo

建議樓主開全名.
fd搭fd幫手問下會易揾到d

唔好喇 無啦啦開人全名 搵唔到聽朝都拎去差館

推

push

交去警局先啦
仲on99 keep住人個銀包
一個正常人唔見左個銀包,去警局報失定上網問有冇人執到既機會大?
人地知有人執到同唔知搵唔搵得返個處理手法都唔同啦
我上次係地下執到銀包,9秒9拎去差館先啦,仲拎返屋企自己keep咩

Push